「突發」多架警車經彌敦道往尖沙咀（至少10架）

手足小心呀

推

@11Aug 1926

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

721

有幾水 超過廿架
有七人車 有衝鋒車

仲keep住有狗車去緊呀！！！
至少20架！！！

幾十架係旺角去馬尖沙咀

包括死火燈7人車

手足小心！

一手
起碼超過20架去緊tst方向
手足小心

SD6472白色旅遊巴

由油地行緊去旺角 一路行 睇到已經超過廿架去緊尖沙咀方向

最少兩車小巴係速龍

係信和門口見到好多架 仲有私家車衝燈 懷疑係cid

以後每次行動開新谷 現場追唔到post